下次班記者比支那便衣公安打，應該即刻播支那國歌同拎支那旗保護

直頭用國旗包住自己 古有黃袍加身 今有國旗護體

直情件衫前面印住雜種個樣後面印五星旗，睇下邊個敢打

仲要用蝗語大佢地: 你還是中國人嗎？

你打我就是港獨

其實拎張一百蚊出黎得唔得

反正大陸狗不嬲認錢唔認人